法國英格蘭冇咗harry。驚 之後好似勁左好撚多

各位手足國唔國德？

見老鼠成日吹奏就知吹大左

冇勁右？

你最勁